市民遇到火災想幫手救火

可唔可以用街邊 D 水龍頭？

推下你先

滅火筒都要㗎